米線牌子

超市邊隻牌子米線最似出面既質感？
近排買左隻，又硬又唔滑

垃圾都食

呢隻